[區議會] 請譚香文回應一下撞區問題

根據[反自動當選運動facebook] 提供的積極參選名單，截止今早(9月6日)，
有起碼12個選區既積極參選人被打成[其他非民主派]，
儘管其中為數不少都有堅持 光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可。
(C-07, E-09, G-24, L-23, L-24, M-31, N-03, P-08, P-11, Q-17, R-27, R-28)
而另外有20個選區係有發生民主派自己人打自己人問題:

其中打住[反自動當選運動]牌頭既就佔左3個 (A-05歐頌賢, H-11黎啟賢, N-08 徐逸昇)
聲稱獨立但受到[反自動當選運動facebook] endorse 既有1個 (C-16 鄭鳳娟)
譚香文團隊既都有1個(H-04 鄭詩陶)
連同早前叛出反自動當選運動自己決定退選既J-30 張隆
譚香文旗下團隊已經有6個與同路人撞位既情況. 會唔會太巧合?

其中J-30 張隆 VS 張敏峯; 協調失敗後，張隆自行辭去反自動當選運動曉麗社區幹事。
A05 同樣都係協調協調失敗後，素人任嘉兒成全大局宣佈棄選。

究竟反自動當選運動原意係咩？
如何決定一個獨立參選人係民主派定非民主派?
如果有已經當區素人參選，又點解要空降一個人落去？
點解會不停發生同路人打同路人既情況？
又點解每次協調都會失敗？

我想呼籲上面30+個選區既同路人，積極協調選舉資源，進行初選，以決出唯一一個可以代表非建制出選人選。
避免建制賤人漁人得利！

[反自動當選運動facebook] 提供的積極參選名單：

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

自推一下

再推

推推推

7/9機場更新 求求大家

推

呢隻野會反口
之前好似有單已經話初選但反左口

傳統政黨覺得唔需要同你傾

就係曉麗個單, 結果係俾佢擺上台個個後生仔自己決定唔選先告一段落

譚香文邊忽傳統政黨

個零月前睇佢fb 見到譚香文好鬼就unlike 左

Post去譚同反自個Fb 啦

yes

我都係見曉麗又嘈, 琴日又有個護士被逼退選, 先至做少少research睇下咩事.

推
唔好俾譚香文繼續拎反自動招搖撞騙

睇下呢到有無人討論先

明明如果有人選, 就唔會有自動當選既問題
但而家變成自組政黨咁...

任嘉兒點解要退
泛民全部加持佢出海報
係都區退啦
一係就大家都唔好退
區頂多得幾廿票 理撚得佢

啱啊
有ching話譚香文投機種超區提名

最緊要係推到俾佢知道有人支持佢, 唔想佢放棄俾政棍食住上

我寧願選個素人出黎

大力推
好鬼

push

推
連登區選協調計劃

我懶唔想打多次
各位選民注意呀!!!

不要退選 先行初選

各位街坊助選團唔好放棄!!!
譚香文一樣係信唔過!!!
唔信既 你可以望下曉麗選區

【有片•熱話】遭居民質疑操控管理處 譚香文：「你吹呀！」

佢對自己乜咁無信心呀

如果任選 9成黃會投佢，區頂多攞一成
如果區選 陳就贏撚硬

我inbox左佢叫佢唔好選話好多人支持佢，大家inbox啦都

區都唔知乜料啦無名氏

其實係尊重民主的話，又點會唔支持初選

如果有街坊助攻會好好多

上次曉麗選區好明顯佢地出爾反爾
我真係唔撚信譚香文

雖然我唔係呢區，但我都係佢fb留左言鼓勵佢再諗諗

我tm的
但hku ba ma grad

照落區選

最怕漁人得利

所以要先要初選

Push

點解次次開依啲PO 都冇人理

唔知下午再推

我尋晚見到佢要退都好撚嬲
根本蚊香蛙就唔係反自動當選
要投班仆街，我情願射落車

我都係fb叫佢唔好退，要有初選先

肥雞根本係鬼

PUSH

cls
歐頌賢仲出po幸災樂禍

聲討到佢收皮

回咩應 佢唔係自己友 唔投佢就得

x2
離哂譜，當正自己大台

白票攬炒都唔會投俾歐小姐

呢舖應該要o係連登做民調, 睇下有冇d區係夠票, 等個素人有信心唔使驚攬炒.
另外就係幫素人全力拉票.
傳統泛民根本信唔過, 關鍵時刻一定係因為自己利益而出賣香港人.
當然, 素人都要起清個底先, 唔係人人都抵受到中共利誘.
當幾千萬擺o係你面前時, 係咪人人都頂到?

我記得好似係連登見過樓主個google sheet
想搵番link

通告：【拯救護士妹妹任嘉兒！】譚香文𠝹票聯盟即日起全歸類為非民主派

推正仆街

寧願攬炒都唔會益譚香文妖婦團隊

仆街啦冇人想揀你呀

唔理你背景當你真係為香港打倒建制
請解釋下點解咁多白區唔去，出9區撞6個同路人

以前前綫

。

譚香文條撚屌正仆街黎

其實如果譚香文唔想比人話
咁就好心唔好同人撞區

譚香文不嬲保皇b隊

駛乜攬炒
有落區見人做吓野，重有泛民加持
佢牌面靚好多

張隆事件，張隆係譚香文助理，空降曉麗，乜地區工作都無。
應承初選之後又反口，我對於譚香文搞呢壇o野，覺得鬼鬼地。

屌啦
成個西變反歐嬸嬸都唔知仲有咩人撐佢
護士姐姐地區腳都有埋都要退無天理

agger
係咁撞區

反自動諗住割蓆就當冇事？!
香港人唔會俾你呃到

【割蓆】「反自動當選運動」為求自保極速割蓆卸膊

哇屌超醜陋

空降無問題架
咪空降係有素人既區啦

重要野點解冇人理

屌啲人以為一票在手咪唔撚理
根本場杖好早已經打緊

有票冇人比你投有撚用咩兩個建制揀一個

龍星呢一區慘在綁埋未來大磡新區,起碼佢要俾資源去大磡村先,唔係一陣又建制搶咗

不過譚香文食屎啦

Wa 要push

推爆譚香文

炸爆譚香文、Tony Choi

【正視聽】屌撚曬你地班連登仔 五毛支那仔混入連登撚9你地 仲有一千正皮

p牌仔冇人理求幫推
有支那仔扮去美國見議員

恃著自己有啲知名度就去恰真素人團隊
成班都唔係好人

譚香文唔洗諗住投機成功

回乜應呀，佢鑊鑊都出嚟𠝹唔係鬼係咩啊？